我想問各位巴絲打一個問題， 誠實答， 你哋覺得我係點樣嘅人?

用連登唔多一年， 所以我想睇下大家點睇我!

雖然你哋現實世界唔識我， 不過如果你欽起底， 就會見到我之前嘅post!

如果你哋見到我， 記得我回覆 邊啲post comment， 都可以講下我個人係點! 唔記得/ 搵唔到,就算，因為呢個係好高難度

用現有嘅資料去推論我係點嘅人!

某啲post我好後悔出

現實中嘅你唔識表達自己，覺得平時無乜人理解你，而且好多時人地未必認同你嘅觀點。
做事好難落決定，成日唔知邊樣先啱唔知自己想點。個人情緒波動都算大，而且有好強嘅孤獨感。

因為好多嘢都唔肯定， 好驚自己做錯， 所以我做事好難決定!

普通嘅人

毒撚

出嘅post喺同連登仔差唔多?
連登仔性格

扮客觀丶明事理

實 欠包容